Andrew Lo洗底唯一方法

只要你學梁蛇叫雞
有我呢個免費打手推你三五七個星期
你一定上返位
做經濟科既龍頭 樽理既張五常
香港新一代叫雞名師 人稱雞「奴」
天地有正氣 雞奴冇錯notes

溫馨提示 唔好上灣仔區叫 你連頭髮陰毛都冇錢剪 1500你比唔起 費事你又做埋梁蛇老襟啦

....邊個？？有冇懶人包

Keith仔都唔卜日

天地有正氣
Andrew lo冇做錯

你可以報Andrew學經濟

之嘢好似有巴打分析過 話like 141嗰單嘢 好可能係食學生妹嗰個跣佢

我就知實情姐 你想唔想知丫

實情係梁蛇叫雞

哈哈哈條撚屌好似有follow 中大GMAIL
唔通係欣賞條肥閪嘅邏輯世界？

哈哈哈去完旅行返香港未

搵緊教授啦